臭閪救星：原來臭閪有得醫

以後奶左臭閪都唔知

咁臭閪都係女人黎 有得醫咪好囉，最驚遇到個淫醫啫